8月1號人在日內瓦

之前有個post，有巴打去咗聯合國交信。小弟都想略盡綿力，希望交信update 返香港嘅現況，官鄉黑勾結、警察濫捕嘅情況，希望可以幫到香港。但係英文真係唔出得街，希望有巴打幫手寫，我再print。

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

Push

push

Push到有英文巴幫手

或者有冇D英文報紙 source 可以用？

加埋D英文文宣入去？work唔 work

推到有人幫

推

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推 英文廢幫唔到都幫推

幫推

要講埋過期催淚彈放題

寫埋now 係 Facebook 消失的7分鐘

儘量brainstorm, 可能唔啱用

推到英文高手入黎為止

罷工

我8月14都會係日內瓦，同樣可以幫手遞 諗緊book 唔book tour入埋去

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

推推

推推推

piah

推到有人寫！

Tg: @fuckkthepopo

請幫手推狗隻用過期催淚彈射記者同老人院

推
我要罷工

可唔可以講埋過期催淚彈
好撚毒架 理論上唔可以用架

「8月5號齊罷工」

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

pish

英文唔好，唔知點幫

Tg:@fuckkthepopo

Push!!!

加油，樓主

同埋反對聯合國維也納辦事處任命曾偉雄為總幹事

我8月尾

聯合國班友要做一早做咗啦

推

Pushh

除左交信可唔可以交埋usb, 放唒D警察濫權既片，寫埋想出水炮車！

講下警黑合作

8月5號齊罷工

Website 寫會開

推到你條仔入黎

push求文宣組

update香港嘅現況官鄉黑勾結、警察濫捕
反對聯合國維也納辦事處任命曾偉雄為總幹事
now 係 Facebook 消失的7分鐘

呢個要推啊

輕輕一推。